msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: obsidian-auth\n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-27 21:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-27 21:49+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: ZAPT <ZAPT>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: hook-handler.php:107 views/client_administrator_option.php:10
msgid "Obsidian Options"
msgstr "Obsidian设置"

#: hook-handler.php:108
msgid "Servers List"
msgstr "服务器列表"

#: hook-handler.php:109 views/client_administrator_add_server.php:78
#: views/client_administrator_list_servers.php:5
msgid "Add new server"
msgstr "添加新服务器"

#: views/client_administrator_add_server.php:48
msgid "Invalid Action: server name 'wp_internal' is not allowed"
msgstr "非法操作：服务器名称'wp_internal'不可用"

#: views/client_administrator_add_server.php:49
msgid "Invalid Action: server name must be set"
msgstr "非法操作：未指定服务器名称"

#: views/client_administrator_add_server.php:74
msgid "Edit authentication server"
msgstr "编辑验证服务器"

#: views/client_administrator_add_server.php:76
msgid "Add authentication server"
msgstr "添加验证服务器"

#: views/client_administrator_add_server.php:84
#: views/client_administrator_list_servers.php:9
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#: views/client_administrator_add_server.php:88
#: views/client_administrator_list_servers.php:10
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: views/client_administrator_add_server.php:92
#: views/client_administrator_list_servers.php:11
msgid "Grant Mode"
msgstr "验证模式"

#: views/client_administrator_add_server.php:97
#: views/client_administrator_list_servers.php:41
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: views/client_administrator_add_server.php:98
#: views/client_administrator_list_servers.php:42
msgid "Resource Owner Password Credentials Grant"
msgstr "密码模式"

#: views/client_administrator_add_server.php:99
#: views/client_administrator_list_servers.php:43
msgid "Implicit Grant"
msgstr "简化模式"

#: views/client_administrator_add_server.php:100
#: views/client_administrator_list_servers.php:44
msgid "Authorization Code Grant"
msgstr "授权码模式"

#: views/client_administrator_add_server.php:114
#: views/client_administrator_list_servers.php:12
msgid "Client ID"
msgstr "Client ID"

#: views/client_administrator_add_server.php:118
#: views/client_administrator_list_servers.php:13
msgid "Client Secret"
msgstr "Client Secret"

#: views/client_administrator_add_server.php:122
msgid "Login Scope"
msgstr "登录用Scope"

#: views/client_administrator_add_server.php:126
msgid "Allow not existing user to Login"
msgstr "是否允许在登录时创建用户"

#: views/client_administrator_add_server.php:129
#: views/client_administrator_add_server.php:143
#: views/client_administrator_option.php:18
#: views/client_administrator_option.php:28
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: views/client_administrator_add_server.php:130
#: views/client_administrator_add_server.php:144
#: views/client_administrator_option.php:19
#: views/client_administrator_option.php:29
msgid "No"
msgstr "否"

#: views/client_administrator_add_server.php:136
msgid "Resource Owner Password Credential Mode"
msgstr "密码模式"

#: views/client_administrator_add_server.php:140
msgid "Allow unbind user to login"
msgstr "允许未绑定的用户登录"

#: views/client_administrator_add_server.php:149
#: views/client_administrator_add_server.php:158
msgid "Request URL"
msgstr "请求URL"

#: views/client_administrator_add_server.php:154
msgid "Implict Mode"
msgstr "简化模式"

#: views/client_administrator_add_server.php:163
msgid "Authorization Code Mode"
msgstr "授权码模式"

#: views/client_administrator_add_server.php:167
msgid "Acquire Code Request URL"
msgstr "获取授权码的请求URL"

#: views/client_administrator_add_server.php:171
msgid "Acquire Token Request URL"
msgstr "获取令牌的请求URL"

#: views/client_administrator_list_servers.php:4
msgid "Authentication Servers List"
msgstr "验证服务器列表"

#: views/client_administrator_list_servers.php:21
msgid "No Server"
msgstr "没有服务器"

#: views/client_administrator_list_servers.php:32
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: views/client_administrator_list_servers.php:35
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: views/client_administrator_option.php:15
msgid ""
"Disable WordPress internal authentication if a Resource Owner Password "
"Credential mode server is available"
msgstr "在有可用的密码模式服务器时禁用WordPress内置验证"

#: views/client_administrator_option.php:25
msgid "Allow unbind user login with same email"
msgstr "允许未绑定的用户登录到相同邮箱地址的WordPress用户"

#: views/edit_user_profile.php:1
msgid "Obsidian Binding"
msgstr "Obsidian绑定"

#: views/edit_user_profile.php:23 views/edit_user_profile.php:25
#, php-format
msgid "Bind %s account"
msgstr "绑定%s账户"

#: views/edit_user_profile.php:28
#, php-format
msgid "Unbind %s account"
msgstr "解除%s账号绑定"

#: views/login_form.php:4
msgid "Authentication Server"
msgstr "验证服务器"

#: views/login_form.php:10
msgid "WordPress Internal Authentication"
msgstr "WordPress内置验证"

#: views/login_form.php:18
#, php-format
msgid "Login with %s"
msgstr "使用%s账户登录"
